工聯會：反對派議員辦事處絲毫無損 反映他們「與暴力一伙」

工聯會立法會議員郭偉強表示，《禁止蒙面規例》實施後，仍然有大量蒙面人士走上街頭，作出新一輪衝擊，這會直接傷害規例的權威性，破壞香港法治精神。

他認為，基於規例剛剛才推出，目前執法過於寬鬆，希望政府過後能嚴正執法，市民也能尊重條例，並建議可參考胡亂過馬路的罰則，分輕重判刑。若市民蒙面時不涉及暴力行為的話可先判處罰款，再犯者才判處入獄，讓市民知道規例是針對暴力者而非大眾。

郭偉強指出，近期持續的破壞已直接影響市民的日常生活，不少市民被迫罷工，僱主生意受損，甚至有打工仔生計不保，屬重大民生問題。同時，又提到過去周末多了4個工聯會的區議員辦事處被破壞，他發覺近期只有建制派議員的辦事處被惡意損毀，反對派的則絲毫無損，認為此舉反映他們「與暴力一伙」。

他又稱，在現時社會事件下，下月舉行的區議會選舉難以有公平性，有助選團亦擔心在街上工作時被襲擊，希望政府審慎考慮各方面的可能性。

自由黨都無事

經民聯都少

特首都無事

禮賓府

獻世派講嘢難聽過粗口

又扮嘢

明明俾你班仆街拆咗幾個

唔怪得禮賓府無事

林鄭

禮賓府好安全

林鄭肯定同「暴徒」一伙

狗總肯定與暴力一伙

佢哋早已舖路ban區選
和理非醒未？

鼠芬咪係經民經囉

Tvb肯定同暴徒一伙

好多議員被襲
你地無事
反映你地有機會有關

個人要幾On9先講得出口？

中聯辦都冇事

特首「與暴力一伙」

689都冇事

暴聯會收皮啦

工聯會搞英國佬就得？

好酸

平時街邊的banner 都係民主派嗰啲被人鎅到爛晒又點計先

on9, 唔見你講泛民議員俾人打，建制無一個議員被打
腦殘永遠都重視錢同死物多過人命

北韓領事館都無事，你話埋北韓

可以巫告

中聯辦 迎賓館都冇事

根本就係
仲要有暴徒日日夜夜守著禮賓府，仲唔係暴徒基地

政總與特首辦及警總未遭破壞，反映他們與暴徒一夥。

過氣FB廢老係真係冇人想理

廢閪事理佢哋 冇腦

工聯會絲毫無損..........

建制派議員絲毫無損,反映他們與暴徒一伙

反對派議員俾人打wor
係咪要公平，麻包袋

梁美芬屋企冇被破壞，所以佢有份指使或係幕後策動
陳克勤屋企冇被破壞，所以佢有份指使或係幕後策動
李慧琼屋企冇被破壞，所以佢有份指使或係幕後策動
.
.
.

田北辰有份

李+X屋企都無事

魚旦論應用

三個都係大台成員

麥美娟個閪都絲毫無捐，唔怪得之佢會屌林鄭老母啦，原來係同暴力同一伙

成堆議員俾人打又唔講

各處名牌店，apple shop 都無事

毛ee何文田辦事處之前畀人搞喎

唔係噃
記得裝修前
有辦事處被淋油/屎

大新聞

上個月泛民有個辦事處先俾人淋紅漆

暴動祖宗又教當今青年做嘢喇

唔通除左美心，360，中資，黨鐵，政府
其他都係同team

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

51區羅兹威爾都無事，唔通大台係外星人？

Goodest logic...

收皮啦
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

自由黨無事so

但係係你地果邊打議員喎

保皇黨扮失憶

上個月已經有人拆緊泛民

刁大大

唔係諗下點解自己會比人破壞，反而係話無比人破壞嘅係共犯。

邏輯上黎講美心、360以外嘅店鋪肯定有份贊助示威者破壞美心、360店鋪。

有反對派俾人淋過紅油

泛民人身安全都受威脅

好多被打

對啊！說禮義廉自己吧！

謝sir江sir屋企

Cctvb 狗總 所有狗署同暴力人士一伙

世界各國有批抨中國，但未有屌美帝，全部都係

突破盲腸

其實泛民辦事處都無咩錢裝修，不如真係幫佢地細裝清潔一下

隔離屋王師奶無畀人打 證明王師奶係暴徒

我相信呢個location應該無巴打想去。。

他發覺近期只有建制派議員的辦事處被惡意損毀，林奠和高官府第則絲毫無損，認為此舉反映他們「與暴力一伙」

神邏輯

咩係反對派
泛民/保皇黨就聽過

工聯會宜家驚到仆街

咁我哋拆香港01、公平啦？

警總

林卓廷早排咪俾人淋完

冇睇新聞？
毛ee辦事處咪比人淋過紅油
泛民議員比人打過呀

鄺仔被打, 但健制派....

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

因為你班友有問題囉，好地地做咩會被人搞先

好多被打

好多議員俾人打喎 民建聯又冇事係咪...?

特首立場不代表政府

泛民個個被人襲擊
但建制派 無一人有事

輸打贏要
以前選舉班藍絲最鍾意破壞人地啲野

邊派議員無比POPO 打過，就知邊個同POPO 一伙

真係人一藍就xx
跟據佢的理論：
攪美心 - 大家樂、大快活就同我地同一伙？
攪地鐡 - 新巴、城巴、九巴又同我地同一伙？
攪警察 - 消防、入境處、海關又同我地同一伙？
攪文匯報 - 明報、頭條、南華早報又同我地一伙 ？
冇人攪郭偉強 - 郭偉強一定係同我地同一伙

真。大台

建制派議員身體絲毫無損 反映他們與暴力份子一羣

港獨之母

誅心論

中南海......

好多地方都絲毫無損啦

你爛，全世界要跟你爛？咩心態？
我屋企洗唔洗跟你爛？

黑社會冇打建制派議員呀可？

中聯辨

so what？

班建制狗平時夠𠝹唔少人地啲橫額

苦肉計是三十六計裡的第三十四計
Source: Wikipedia

諗埋D野都on 99
但最慘有班人信

屌你老母狗校ptu基地同老解啲地方都冇野呀

佢地有連儂牆

白宮、克里姆林宮、中南海都冇事呀，我地幾大勢力 你地自己諗下啦。

乜撚野魚蛋論

咁何妖同邊個一伙?

秒左啦 唔洗討論落去

林鄭屋企同特首辦都無事

你靚仔冇計

禮賓府都無事
你唔屌屌呀特狗？

支聯會係有其會
工聯會叫工賊會

醫院冇事喎，又係同暴徙有路，你班人渣返大陸攞藥啦如果仲有得醫。

爆多幾個工賊會啦屌佢老母

秒左
有冇人覆返暴動始祖

林鄭絲毫無損，反應她其實是幕後策劃者

見到Starbucks被爆 Pacific coffee無被人爆
懷疑佢地同示威者一伙 乜撚嘢邏輯？

屌你老母奶共 奶到傻撚咗？
定係因為本身喺傻閪 靠奶共先上到位？

禮賓府同習近平香港物業都無事